中國官員：美國中期選舉結束前或不再談判 似想等Trump大敗

中美結束最新一輪貿易會談，並沒有重大突破。《彭博》引述消息人士透露，兩方此前對會談的期望很低，沒有安排進一步的會談，更有中國官員提出，在美國11月中期選舉結束前不會展開進一步談判的可能性。

白宮在聲明中稱，兩國就如何實現經濟關係的公平、平衡和對等，包括解決美國對中國智慧財產權行為的調查，所確定的結構性問題的方法，交換了意見。中國商務部則回應指，雙方就關注的經貿問題進行了「建設性、坦誠」的交流，雙方將就下一步安排保持接觸。

在談判結束前數小時，中美均展開最新一輪關稅措施，向對方160億美元（1,248億港元）商品徵收關稅。

希望共匪柒一獲